經過元朗事件, 我決定買把氣槍旁身

如果再遇到白衫牛屎佬亂打人, 氣槍起碼令佢地知痛而後退, 自己又走到安全地方
岩岩又搵到相關新聞, 獲撤回定罪及刑罰

有無師兄介紹買把咩氣槍合法又容易放入背囊??

有冇同路人???